民間記者會應該出馬

可能好多人唔喜歡聽, 有D野無可能一步登天.
要得市民認同,有民意,民主運動先有勝算.

主要訴求=> 可以要求1200被捕人士自簽守行為2年,不留案底.
不再搜捕,同控告示威者.(不秋後算賬)

次要求係落普選時間表, 同不能亂DQ以後參選人.

給社會感覺示威者有對話可能.
(有陣時退係必須,如果真心想救被捕人士.)

人權法 國慶殺到 先出呢手牌以為可以舒解問題！ 屌你老味啦林鄭！

獨立調查委員會呀！ 有權傳召證人呀！查黑警呀！唔係監警會呀唔好被誤導！

9/9 美國人權法一定要通過呀！

五大訴求 缺一不可 要對得住義士呀

唔好開心住，有傳言:
"根據規程：要撤回就要喺二讀程序中動議撤回，大家要留意，政府出嘅動議係唔使經「分組點票」，即係話，若果復會後，呢條條例嘅撤回動議喺「地區點票」下被否決呢，即係會繼續二讀

香港人，我地冇贏過，唔好比條佢呃到

而家應該係中美貿易戰，中央開始驚，所以要做d野比美國睇，但要留意林鄭只係動議徹回，到時議會上會唔會班建制派又否決動議，互扯貓尾，好難講！"

毒蛾分分鐘彈弓手

所以佢做民意出來(走向佢個邊)
我地就需要反客為主.
扮有得傾. 就好似侵侵點同中共玩.

依家係玩政治, 一定要民心keep 在我地呢邊.